# README #

Esto es una compilación de códigos viejos de cuando empecé a programar en c++, está casi, si no, todo, escrito para ser compilado con versiones antiguas de MS VisualC++ y/o SDL1.2, así que adaptar algo de esto para que compile ahora, sería más trabajo que empezar de cero, sin mencionar que al tratarse de mis primeros códigos, son muy ineficientes, mal diseñados, y gran parte de ello son implementaciones propias de pilas, colas y similares, si no recuerdo mal, hay incluso un juego de tres en raya que tarda diez minutos en pensar su primer movimiento, y deja escapar las oportunidades de victoria aunque sean obvias en los primeros movimientos.

En resumen se trata de código sin ninguna utilidad práctica, está aquí por motivos sentimentales, y como muestrario; cualquiera que crea que puede sacarle alguna utilidad, aunque sea como material didáctico, es completamente bienvenido a hacerlo.